求解答 女朋友前後不一問題

同女朋友一齊之前佢好瘦好白好得意，一齊左之後肥咗又黑咗 話減肥之後又去食肥膩野，有咩方法可以將佢變返以前咁？
覺得自己係自私左少少
但中意佢之前但身形多啲

fly

咁偏激

要比d唔安全感佢

要做咩

比啲危機意識佢
去叫雞吧

你係中意佢個樣同身材

比佢知你出面好有市場
迫佢提升競爭力

咁你唔會想佢越嚟越差架嘛

市場呢啲都有少少既，但係佢好似冇提升競爭力嘅意欲

O4